\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}		
		
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak.	& V. Bedeković & 20.10.2021. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Napisano potpoglavlje 3.2. & V. Bedeković & 23.10.2021. 	\\[3pt] \hline 
			0.3 & Napisano poglavlje 2 & S. Balint,\newline F. Horvat,\newline I. Ljubičić,\newline F. Ljubić,\newline D. Filipović,\newline M. Cugovčan & 26.10.2021. \\[3pt] \hline 
			0.4 & Obrasci uporabe, dijagrami obrasca uporabe i sekvenicijski dijagrami & S. Balint,\newline F. Horvat,\newline I. Ljubičić,\newline F. Ljubić,\newline D. Filipović,\newline M. Cugovčan,\newline V. Bedeković & 03.11.2021. &  \\[3pt] \hline 
			0.5 & Napisan početni dio arhitekture i dizajna & V. Bedeković & 10.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.5.1 & Opći opis baze podataka & V. Bedeković & 11.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.6 & Opisane tablice iz baze podataka & F. Horvat,\newline I. Ljubičić,\newline F. Ljubić,\newline D. Filipović,\newline M. Cugovčan,\newline S. Balint & 16.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.7 & Napisan dijagram razreda & S. Balint & 19.11.2021. \\[3pt] \hline 
			\textbf{1.0} & Verzija samo s bitnim dijelovima za 1. ciklus & V. Bedeković,\newline S. Balint,\newline F. Horvat,\newline I. Ljubičić,\newline F. Ljubić,\newline D. Filipović,\newline M. Cugovčan & 19.11.2021. \\[3pt] \hline 
			1.1 & Dijagram razmještaja & M. Cugovčan & 02.01.2022. \\[3pt] \hline 
			1.2 & Dijagram aktivnosti & I. Ljubičić & 04.01.2022. \\[3pt] \hline 
			1.3 & Dijagram komponenti & D. Filipović & 04.01.2022. \\[3pt] \hline 
			1.4 & Napisane upute za puštanje web aplikacije u pogon & V. Bedeković & 10.01.2022. \\[3pt] \hline 
			1.4.1 & Dokumentiran jedan test sustava  & V. Bedeković & 11.01.2022. \\[3pt] \hline 
			1.5 & Dokumentirana dodatna tri testa sustava & D. Filipović & 11.01.2022. \\[3pt] \hline 
			1.5.1 & Popravljen dijagram razmještaja & M. Cugovčan & 12.01.2022. \\[3pt] \hline 
			1.6 & Dokumentirana šest Unit testa & D. Filipović,\newline I. Ljubičić & 12.01.2022. \\[3pt] \hline 
			1.7 & Dijagram stanja & F. Ljubić & 13.01.2022. \\[3pt] \hline 
			1.8 & Dijagram razreda završne verzije projekta & S. Balint,\newline V. Bedeković & 13.01.2022. \\[3pt] \hline 
			1.8.1 & Ažuriran dijagram baze podataka & F. Horvat & 13.01.2022. \\[3pt] \hline
			1.9 & Dokumentirane korištene tehnologije i alati & F. Horvat & 13.01.2022. \\[3pt] \hline 
			1.10 & Napisane upute za puštanje baze podataka u pogon & F. Horvat & 13.01.2022. \\[3pt] \hline 
			1.11 & Ažurirani podaci u opisima tablica baze podataka   & S. Balint & 14.01.2022. \\[3pt] \hline 
			1.12 & Zaključak i budući rad, ažuriranje svih dnevnika i izbacivanje uputa & V. Bedeković & 14.01.2022. \\[3pt] \hline 
			\textbf{2.0} & Konačni tekst predloška dokumentacije  & V. Bedeković,\newline S. Balint,\newline F. Horvat,\newline I. Ljubičić,\newline F. Ljubić,\newline D. Filipović,\newline M. Cugovčan & 14.01.2022. \\[3pt] \hline

			&  &  & \\[3pt] \hline	
		\end{longtblr}